Chris rock： 我地黑人都憎黑人

so true